凌晨4點都係要叫春

我就係一嚿垃圾

想做你個垃圾桶😝

我想互射

accepted😘

蜘蛛巴

分離從來不易

點解個個都屌得但我唔屌得

想訓呀靜啦

我都就頂唔順

好餓但冇鋪頭開

Sorry

我好想訓救救我

扑暈自己

想 但係怕痛

扑撚死你

你個條鞭黎嫁喎

又5點幾啦

叫左成晚？

想同你69

5點半先睇到你叫春
Btw 你訓未？

下，

今晚繼續